日本兒童人口連續38年下跌 創歷史新低

周日（5日）為日本兒童節，日本政府上周六（4日）公布，全國兒童人口連續38年下跌。目前15歲以下兒童只有約1533萬，較上年減少18萬人，即1.2%，創自1950年有紀錄以來新低。
據當地統計局截至4月1日數據，兒童僅佔日本總人口12.1%，在逾4000萬人口國家中排名最低。其次為南韓（12.9%）、意大利和德國（13.4%）。日本出生人數亦同時下降，2018年已降至92.1萬人，估計全國總人口減近44.8萬人。
日本面對人口老化及少子化，預計全國人口將在2050年降至1億以下。政府正考慮進行政策改革，以鼓勵國民生育，並由上月起開放外勞市場，緩解勞動力不足。

每日都有人出世
點解仲會下跌？
唔通d兒童比人...

以後d AV全部都係老太婆

日本人覺醒，停止生產奴隸俾社會蹂躪

輕熟女
熟女
50路....

日本咁多毒男毒女
無得搞

資本主義制度係時候改變

可唔可以多啲鼓勵中出

優秀大和民族就出生率跌
隔離垃圾，地球癌細胞既支那人口越來越多。

咁都有兒童出世架

全世界出生人口下跌, 外來移民入侵的環境下 仲要諗埋班Gay佬問題 屌你

繼續炒樓

根本全球人口係過多

北韓係唔俾避孕

真係慘

我好樂意幫日本決少子化問題

唔係喎，話係支那既鄰國，另一毒瘤會起飛

咁兒童會變大人
如果BB數量少過變大人既數目
兒童數量咪下跌law

我都唔知生仔今時今日仲有咩價值

日本又唔似香港可以收家用，剩係養大個仔供到佢上大學都供到死死下，為下一代放棄現在既人生，又無實質回報

最好支那分裂

開放1夫多妻 引入外國女性 同 優質男性囉

點解要生仔？

繼續壓榨年青人，福利全部俾哂老人啦

日本社會壓力太大，又極端集體主義
連皇室仔女（愛子）返學都比人拳打腳踢欺凌
比我都唔想生個仔女出黎日日過呢啲生活

日本社會其中一大問題係群體壓力逼到人人都冇自由意志，一定要埋堆隨波逐流服從上級無得反抗。你可以好似中村修二咁捍衛個人利益撐到底，前提係要搵定後路移民先，因為反抗得就預左比社會集體封殺

並由上月起開放外勞市場，緩解勞動力不足。

啱呀，開始破壞社會啦

警察唔理Close file咪下降囉

支那出生率都低喎
東亞奴隸圈

日本又係另一個俾老屎忽玩謝既國家

韓國都係
流行將10歲都未有既仔去切輸精管絕育

你講笑咋下，呢個父母無得代選擇

即係d兒童比大人收埋左？

一間公司無員工=0生產力=無靈魂咁制

ot個文化可以收皮未
惡性循環黎
日本人自己都生活得唔開心點會生多件步後塵
唔需要有更多痛苦既人口

西方國家work-life balance自自然然個個生5-6件

.....歐洲得D 蛔生，幾時有返工返得少就會生仔既概念

唔去解決問題源頭，只係要消除表象

前排架喇個新聞
係真
韓國母爭相帶兒「結紮」 最小僅國小| 國際|
2019年2月25日 · 南韓性觀念近年越來越開放，青少年平均1天就有1人懷孕。為了怕自己孩子闖禍，現在南韓家長只要到了寒暑假，就會爭 ...

賺埋近二十年錢，之後收皮都係後生既事

蛔唔比墮胎，一有左就要生
仲要一夫多妻制
唔停難民就準備變歐羅巴斯坦
只要蛔一佔左國家總人口10%之後都好難返轉頭

你係真弱智定蝦腸?
人會長大 每年都有兒童會長大成人 咁咪唔計落兒童人口
當 嗰年兒童變大人嘅數量>嗰年出生人數，兒童人口咪下降

D白鬼都唔生

有 d 兒童大個左 新出世個 d 唔夠當年出世既兒童多 咁咪少左

好心佢地紮自己啦，帶左個生活呢捱世界，然後為自己一己私欲怕闖禍就搞個細佬，孩子唔係屬於大人架

不過日本外勞全部賣豬仔合約，好易趕走佢地。

資本主義走到終點

以為個D少子化既H動畫係荒謬劇情
其實諗諗下真係有可能會發生

你以為啦，而家呀豬呀狗，最低工資全部拎住五年工作簽，做夠五年又有一批會申請入藉。

二十年後想趕人走都無乜邊個比政府趕了

每日都有兒童變成人
每日都有兒童死亡

Japan will be a part of China

唔需要咁口賤 和平討論

呢個應該係好多人唔生仔原因

印度同伊斯蘭會不斷生

皇室都敢恰 唔驚被消失

五年後趕走啦
仲留 唔係呀

Gay佬真係好大問題台灣就係好例子

係囉
1. 無問過個仔
2. 佢帶得個仔去絕育，即係佢本身都覺得韓國社會好殘忍，但佢自己又去生黎玩。
個仔個輸精管結紮後唔係水龍頭咁有得開返

你估日本係中國，話趕就趕呀

弱智？

直頭當係養隻狗，一d人本思想都無，姐係諗自己，d咁垃圾既文化

日日都8964咩

邊個都冇面比，總之主流群體就係覺得你同佢地唔同，所以就要欺凌你

痴撚線社會

皇家唔係應該有請暗衛隊保護嘅咩？

其實以前好多人都唔知做人為咩，就生下一代

今時今日適婚年齡的年青人已經醒覺，唔亂咁生仔

好想幫日本國生多d小蘿莉出黎
如果幫手播種有冇得永住

咁做咪更加令班同學唔妥佢

剩係諗到個仔女之後幾十年不停打工就

av 女供應愈來愈少

社畜

為下一代放棄自己人生，
代代都係一樣，
剩係為有錢佬製造奴隸

十年後回教徒比例會變到好撚恐怖既數字

香港一樣啦 個社會無希望仲點會生

所以要將回教趕回中東

唔駛妥啦！
真係做friend咩？

遲下全世界都變成蒙頭教

德國都咁低

點會 只係拍嗰啲愈來愈後生
22>18>16>……

日本人先最浪費

蘿莉

D後生因為想反抗，人工待遇唔願做就引入外勞，直接拋棄成個generation
同香港一樣，唔聽話就捨棄你

真係東亞國家不用分得那麼細

如果唔計每日150,香港數據差過日本

根本生仔就成本太大
生多個人累勞一世 何必
剩係養自己都有機會老左享樂

得啲無教養既貧苦父母
以為仔女可以帶佢地可以脫貧

諗多咗，市場有需要就有人拍，又唔係0出生

東京而家愈來愈少本地人返餐廳服務業果D， 就算D後生肯返都唔夠cover咁多空缺，屋企附近果間吉野家出到1500yen先請到日本人

不如送d日本妹來香港比毒撚交配

果d阿豬阿狗日文係咪最少都JLPT N4?

好多大陸留學生兼職

結果就係請外勞
7仔，family mart個D好多蝻

應該最少N2.....

呢個真，加上戰後唔再提武士道精神，個人唔再為國家負責，女祟尚拜金主義，男祟尚草食主義，咪搞成咁

1000羊個鐘，仲要頂遊客區，日本人點會做

中出番架妹會好d....
建議日本政府比高學歷亞洲男人優先黎幫手

不過個D唔多識睇日文，點考到N2

剩返啲低賤人種會生

子作許可証

你以為N2好深咩....係日本D人講得咁快，好多碌過N2既嚟到變左聾啞人士

你唔好溝到人哋個種雜晒

德國最多出生既b係蛔...

咁唔係阿豬阿狗啦
一時三刻好難讀到個JLPT N2出來

我黎報名

傻架咩
緊係直接去日本造人啦
唔響日本出世成件事錯哂

有咩問題
宜家d兒童唔見曬wor

即刻send信比日本駐港領事問下路先
願意同日本國一齊解決國家危機

中國出生率都跌得好勁
反而係東南亞 伊斯蘭國個d....

N3就易，N2唔係真係咁易law

從未成功碌過N2, 但BJT碌到J3

Blacklist左你以後唔比你去日本旅行

2035年
日本少子化問題嚴峻
政府頒布生育法
女性於20歲時必須懷孕...
此法一公布大量女性急於尋找男性進行配種

朋友Ｎ１ 都係碌過

強制交配法

睇過套av就係咁
條學生妹仲去公廠搵呀叔中出

以前真係H漫情節
不過好快似要搞強制
唔通真係等死剩幾百萬日本人先做野咩

日本出生率唔算低
其他國家係靠蛔蟲充數，嚴格黎講係負數

真心想幫手，唔係假膠

日本社會太成熟，啲人醒覺到生仔係個資本制度上唔會有未來，所以唔生好過生

香港而家都差唔多

成熟既人係會考慮生仔代價，得Ｄ ＭＫ 先會諗都唔諗就中出

僕はバカ。死にたい。
日本の夢を叶えない。

支那 印度 蛔

洗鬼以後
舊AV都睇唔晒

仲有班回教徒

真係唔應再容忍回教徒。

全部AV轉步兵先有助改善問題

同埋，一個女女生2件只係維持平衡人口(取代父母2人)
起碼生3-4件先得
其實應該係政府真係要軟硬兼施
至少生2個，唔係就犯法，入監...(入到去就要繼續生...)
生2個以上一係派錢，唔派錢都要免稅 / 政府養之類
犯罪個d入監之後強制幫國家配種生

無lu垃圾日本

cert 又唔重要, 依邊除左華人公司，好少睇

我都唔想生

等睇日本人反抗

但宜家後生個班真係太軟弱。佢地既上一代勁好多，可以搞到政府既成田機場project一鑊粥

cls, 日本人民主國家，政府咁做實暴動

日本將全面禁止 AV
等啲人 有性慾就扑野 唔再靠 AV !

回=以前猶太人

咁你點捱到畢業？
日日返到學校咁大壓力

咪同垃圾港豬一樣
上一代英軍入侵：殺呀
而家啲青年：你快啲武勇啦

連登仔又開始FF，人地要配種都揾鬼佬，大量輸入靚仔鬼佬即刻解决問題，點會揾你班公屋毒撚

呢個法例實際黎講只會令到D MK/靚仔好那唔得閒
20歲後生日本妹淪落到要揾阿叔中出應該係catgirl級數

直接唔做愛剩係口交 用手 或者屌屎眼咪得

日本皇室子弟+皇親國戚大部分都係讀一間叫「學習院」嘅嘢，所以公主啲同學都係一堆貴族子弟唔驚佢啲乜。同埋有傳聞話個正公主被欺凌係因為當時仲係太子嘅令和天皇冇仔，但佢細佬有，所以細佬個老婆就特登搵人搞個正公主，因為想自己個仔繼位（日本歷史上係有女天王嘅所以當時有爭論到底應該係正公主繼位定細佬個仔繼位）。

由結果來講個弟婦都叫得償所願，已經排好平成天王退位由大仔令和繼承然後令和再傳俾自己細佬個仔。

變相益撚左mk多左好多自來西
毒撚又輸

不過生育呢d唔係扑一次借左精生完就算
一係要有個正常family
如果唔係生完個個都唔理
又係等政府中央處理孤兒呀?
然後又安排佢地16歲之後自由交配?

捱乜?
根本暗中控制埋傳媒啦。
我係公主你對我好就好嚟好去。
唔係就叫人暗中打鑊你或攪你屋企。
唔駛同你做朋友。

好多支那人同東南亞人個個去哂日本做基層奴工或者黑工
遲撚早又係佢地d後代仲多過純正日本人.....好危險

明仁咁L廢自己個女都保護唔到。

我估生仔有雞碎咁多獎金同好多「福利」，九年免費教育，公立醫院等

一樣跌緊

依家老公一個搵錢已經圍唔到皮，要兩老婆一齊返工，但公司文化仲講緊女人大肚放假係自私。經濟差、就業環境差、公司文化垃圾，搵邊個去生

av個片頭

強姦が合法になった世界〜公衆の面前でチ○ポ挿れっぱなし！

依種AV劇情應該好快變真

想生個仔係日本讀幼稚園同小學
中學就去歐洲讀
大學返香港食女

叫多d人扑野

都民族存亡關鍵架啦
到時政府一定會兩害取其輕

你係咪弱智

點解無警察 去拘捕 欺凌者??
欺凌者已經犯左法

被拋擲書包 << 至少可以告佢地 損害私人財物

你講支那??

av情節都是真的

點碌法

4選1mc 鳩估都合格啦

咁簡單就唔會變社會問題啦，你係個群體入面，個環境又迫你埋堆。

支那狗奶乾淨小日本屎眼未？

其實日本皇室唔係應該讀 貴族學校??

即係學生全部都是 高官仔女, 有錢人仔女, 明星仔女
點會讀呢D 平民學校

無野了,. 上面好似解答左

放棄曬listening全力谷文法閱讀可以做N2聾啞人
呢度D毒巴/絲反而靠listening pass多

少子化係因為上一代生得多
唔係年輕一代生得少
係咪搞錯咗呀

但唔係listening都要最少有一定分數先pass?

利申: 無考過。學緊日文

屌你老母咪撚貼啦

日本階級文化不嬲都係咁
之前味又係養到咁多人
最大問題係經濟差左，d人收入少左好多
當然仲有好多社會問題
又草食，d女人唔一定下下靠結婚同男人先生存到

三元社會結構係60年代先出現，所謂「不嬲」都係戰後昭和開始
之前work係因為經濟景氣，用泡沫去support出黎
90年代經濟衰退，本來壓抑嘅社會問題就浮晒出黎

差幾分就肥佬咁囉，當然唔係咩都唔識去考

最慘係應多嘅唔多應少嘅唔少

listening只求pass唔難，你可以試下多D接觸中意的日文野，唔好依靠翻譯字幕慢慢黎就會ok
如果無睇日文書習慣，文法閱讀就點都要溫下啦

支那係收緊出生政策所以低
日本係鼓勵生育都係低...

窮白鬼閒閒地都3-4個

明明工時長,多過勞死,冇時間溝女,
婚姻文化(俾哂人工老婆/女人要做全職主婦,女人結左婚返工俾人睇唔起之類)
先係根本性問題
但就硬係要入面ACG數
講到好似冇動畫漫畫睇冇機打d人就會生仔咁

其實acg好多甜野
而家主流動畫都係賣女賣肉都多數
性慾都好旺性
係關鍵對象冇比到佢地咋....

香港既福利制度真係好屈機
你唔撚做野生幾個就上樓過萬老綜
扮下搵工 正職賭波馬 過世
冇人歧視你 因為大把人都係做緊垃圾。。。

又關同性戀咩事

你都可以架, 你有心機湊同養既話

生唔夠2個就犯法你都諗得出, 都幾好野
人權法打撚到你收皮啦你以為係支那/北泡?

冇人生咪少...

情況同香港一樣冇位生..

香港D有錢白鬼生好多個喎, 部BB車都至少兩個位

JLPT 全MC 冇口試 冇作文
真係得啖笑

關撚事咩異性戀都唔生你走去屌同性戀

我都覺得近年多咗白鬼

其實不嬲都算多
只係近年多左腥港人, 對比之下無咁顯眼

FF 下je

你假膠定弱智

呢個界別都幾得意
水龍敬娶左個老婆係腐女，結婚後開始畫多左男人
有女BL作家結婚後作品強勁左
如果個個做到咁都算係win-win雙贏，可惜唔會係多數

將個波推比acg,因為係次文化，冇地位，大眾唔認同
就好似某國政府搞唔掂內政就製造外敵轉移問題
都係同一個logic

大量內地同胞過去補充人口

好快日本 = 祖國

可以回歸日本了

咁香港呢，夠哂自由，鐘意既隨時炒老細尤魚

鐘意又可以屌人，投訴又得，東家唔打打西家

依家日本後生已經唔同哂，好多都開始唔跟上一代果套

但上一代好既又唔學，搞到後生好多變到好戇鳩

其實日本、白人唔生
精英唔生或者生一個獨子教育
非 南亞 泰 果邊就愈生愈多
過多30年全球會唔會好似歐美果邊咁
人種由10%非 南亞 泰 變50%
到時白人 黃種人慢慢被消滅

祖國

靠國人了

人類最後防線

養個仔太辛苦 唔撚生啦屌

宜家日資吸引力低，大家就職活動爭外資offer，爭唔贏先考慮日資，唔好彩入日資大企就爭外派，最好永遠唔好調返日本
聽講有年某啲日資直頭headcount係-1，條友搞哂procedures未正式返工已經講明話唔會返，所以-1
仲聽過某日資第一日新卒歡迎活動， 班人活動一完即遞信

屋企人有識日本人喺日本做到頂唔順，去完歐美去亞洲其他地方，總之就係唔返日本做野，而返去日本既時刻就係退休後

d日資職員黎到香港個個都唔想走 我諗班人到WW3先會返去

佢地已經好肯生育
對比起香港

公司外派包住包細路學費，解決左香港最大問題
然後低稅率，冇消費稅，冇日本level既高壓氣氛，又唔駛跟足全套日本規矩

上一代果套唔岩呢個時代，以前日本搵錢賺到幾百米距離都直接搭的士
宜家Work life balance同flexibility先至首要條件，人工漲得太慢，稅率高，出手低
新卒得果220k一個月都唔知點喺大城市生活

？？？

台灣就係覺得有你呢種人好有問題

香港都係，係俾支那溝淡

呢位朋友返開邊間幼稚園

你調轉左，係有少子化先有呢dh漫

點鼓勵國民生育

草食男多⋯仲要有大量毒宅⋯

男嘅可能將來要集中採精⋯女嘅就一生人要入camp受精生仔（好似當兵咁）

應該要每人派粒偉哥

岩 大家一齊減就岩

支那人去日本
日本人過去中國做野
咩玩法

都唔知up乜
每日都有bb出世
點會少左兒童啊

你都on9
日本好多女人都係窮忙族
同你生仔之前已經無錢餓死左啦
生左都無時間睇住個仔

中國人口都慢慢縮緊

有d錢既鬼佬係香港根本屈機
先天英文好
香港人工高
冇歧視文化
冇階級觀念
話就話傳統重男輕女 實質接近平等
男女就業情況接近
香港文化係東亞相對開放
物價平

每日都有BB出世
每日都有人變成年人，唔再計兒童
每日都有兒童意外死、病死

你on9都唔洗重複咁多次，驚死人地唔知ga

蛔人卻暴增中

咁日本咪有好多兒童意外死同病死囉
多過bb出世

蝗蟲幫到你

留番哂俾D棋靈王J

想人地出世受苦?

關咩事呀大佬
其實人口好飽和 少啲係好事
你話啲劣質人種支那印度人就越嚟越多咁係要控制佢地生育而唔係叫其他國家嘅人都生多啲

同埋gay都可以生仔㗎姐 諗清楚有冇關聯先啦

每日都有人變成年人，唔再計兒童

選擇性失明

BB 出世 vs 變成人+兒童死亡

條數咁簡單都唔明

變左成日人d bb都唔會死曬架？

變左成人d bb都唔會死曬架？

要鼓勵生育首要係福利保障
如果生育之後連生活都成問題，都幾難鼓勵到生育

變左成人咪唔再計「兒童」

咁「兒童」數目咪可能減少囉

小學雞咪撚學人上網啦
係人都知你就算到咗四十歲
智商都仲係兒童水平啦

等美國佬出手滅族

所有文明國家都有呢個問題，再唔改福利政策，比文盲滅族係遲早既事

點樣改福利政策 可以增加 生育率？

理性討論

d數咁難計
統計學真係好深奧

起碼要比到人要有生活保障先會有人生，日日返工OT到夜晚，攰到野都唔想扑啦，人工又唔係多，供完樓都無錢養！
例如：生育會有政府保貼助養，可以彈性上班，最緊要有方法比到人有生活既感覺而唔係生存既感覺

/////周日（5日）為日本兒童節，日本政府上周六（4日）公布，全國兒童人口連續38年下跌。目前15歲以下兒童只有約1533萬，較上年減少18萬人，即1.2%，創自1950年有紀錄以來新低。

連續38年下跌，即係一早都知係有問題啦，即係無決心解決囉

真係聽過d friend 返日資公司, d 日本人好撚hea

跟本就好撚hea，朋友係日本返三越，返四休二，紅日照補假......

至於點解連登仔個個都屌日資....我剩係可以講日本人當香港人狗咁撚

引入外勞中出. 香港好多男人都好樂相助.

咁睇嚟到四十歲政府仍然會將你視作小學生
唔怪你

不如講返日本兒童人口連續下跌
日本小朋友真係慘，死亡率咁高

收哂BNO港人移民填番咪得囉

都多鳩餘嘅,Gay無論咩年代都存在㗎啦佢地不嬲都唔會生啦,點解會變咗係問題

因為嗰班都係戰後老兵
當初政府叫佢哋做開荒牛之後又收返佢哋達地起機場先咁火滾
經歷過嘅嘢同班後生根本唔同冇得比較

點解日本人咁多人叫自己做社畜？講間間公司都係ブラック企業？

baby boom嗰代全部都係食人唔lur骨
幾十萬yen搭幾日JR四季島都大把廢老搶住搭
後生就一半人工供年金俾廢老使

香港都係一Q樣

真膠定假膠?

我地印度仔仔已經準備好幫日本解決勞動力不足同生育率低嘅問題

唔black既唔會出聲啦.....吓話？

唔通我開po點哂名讚其他公司咩

理性討論好唔好

日本小朋友rip

計東亞同東南亞，出生率最高可能

未打晒，計東亞同東南亞，出生率最高可能係菲律賓

我覺得可愛文化同ACG係日本政府比國民啪既迷幻藥

大日本帝國時期應該唔會係唔係都kawaii，而呢種文化係用黎淡化軍國主義，忘記比美國打敗佔領既屈辱

ACG就係用黎喺泡沫爆破後幫國民「療傷」既。愈多人沈醉喺ACG，日本社會就愈穩定，因為ACG野可以扮歌舞昇平製造假象

應該整個人類能力測定，如果夫婦智商+樣貌都達到全國top20%，就大量補貼生育啦

鼓勵優生

日本人太大壓力
日本根本旅行就好 長住好慘

其實岩
普通人唔算有錢既生黎做咩
呢個時代你又供唔起佢有優質既讀書環境或者其他資源
養得個細路你自己又辛苦
不如自己搵自己食
份糧又夠洗 又有時間做自己想做既野

根本資本主義就係做奴隸

一定要死亡率高？出生率低都得架

好多人就係唔想負責任更加唔想生

印度就愈黎愈多...

好似話佢哋係做暫時性果款
到佢哋大個就會逼佢做復原手術生仔

結紮後一年接回成功率可達九成，五年則只剩五成，如果過了十年，則幾乎等於零。

簡邦平說，目前人工生殖技術發達，即使輸精管不通，男生在性行為中有如空包彈，但還是可以從睪丸、副睪丸取精，進行人工生殖，成功率相當高。

最後強國化，比外人奪權

大包特包，無限包裝

蝻喜歡做

因為果邊思想保守到地鐵/電視連賣condom廣告都唔得
好多男男女女都唔識/唔會用套保護自己

點解唔出返去讀東大?

早排佢政府先為90年代優生法，國家逼人做絕育手術嘅事道歉賠錢咋

揾唔工咪做住先
到D蝻日文好左咪又係閃人

外國人權組織都會彈晒出嚟
仲要依家全球社會思想左傾

你咁講，試管嬰兒仲合理啦
要BB咋麻，唔洗性交嫁喎
捐精捐卵咪得囉